(厲害了你的國)「戰狼」船員回國無門海上漂，發帖求救反遭封殺

中共為「防疫」封堵海外中國人回國，數萬中國船員被困海上，處境悲慘，陸續有人崩潰自殺。近日，中國船員的求救帖子引發關注。其中包括一個曾經的「戰狼」，當初叫囂參軍鎮壓「港獨」，如今發帖向「祖國」求救卻遭微博封殺。

6月8日，一個網名「Leooo濤」的微博用戶發帖求助，自稱一名受困英國海域的中國船員，已經超過百日沒有上岸了。和自已一樣被困英國的，還有6百多名中國籍船員。眼看著其它國家的船員陸續被接回國，而中國船員們「包機回國」的計劃一次次落空，在船上如同坐牢，除了每天兩次體溫檢測，所有活動都被取消。

帖子還說，這些中國船員是為了生活背井離鄉，支付不起天價機票，而且護照都在中共官方的人事部手上，想自己走都走不了。家中的親人都在期盼著他們回家，因此請求中共政府能夠「重視」他們的處境。

「Leooo濤」的求救帖。（網絡圖片）

不過，有網友翻出「Leooo濤」當初仇視香港反送中運動的帖子，大大削減了網友們對其求救帖的同情。

黨媒《環球時報》記者在香港機場被示威者制服時，「Leooo濤」發帖要參軍鎮壓所謂「港獨」。（網絡圖片）

還有網友貼出截圖譏諷道，「Leooo濤」的求救帖已經引起微博的「高度重視」，微博啟動了「圖片識別和諧大法」，對求救帖的截圖予以封殺。有人將截圖倒轉後，才上傳成功。

「Leooo濤」求救帖的截圖在微博遭封殺。（網頁截圖）

截圖倒轉後，才上傳成功

死撚咗佢啦，完全冇存在價值！

呢幾個月真係見識到好多回力鏢

上次佢微博刺激下佢叫佢跳海先

放心 吳京搞緊簽證去英國接你地返去架啦 不過呢排佢好多人要去接 等多陣先啦

不要給國家添麻煩

美國皇家加勒比國際郵輪有限公司？

外國勢力，緊係唔接你啦

抵死啦,咁忠黨愛國,為左黨而死又有何不可??非得在國家有難時出來增煩增亂

嘩！笑死

任何地方包括埋地獄

中共咁大個春袋唔係唔錫呀嘛

社會主義鐵拳

垃圾
游水咪得囉

真係唔好意思啦，中國駐英大使忙緊搞bno問題
大使好忙，等等啦

你們是支那賤種你們是骯髒的你們快滾吧